（多圖）係咪我笑點低，大家評下理

好笑=正皮
唔好笑=負皮

咁快有負皮

邊到？

屌你老母

都唔知你想點

bitch game=switch game

shit fighter=street fighter

笑錯字

oh shit
我feel到柒味

垃圾switch

感謝會員 林鄭超人777 提供笑話，將聯絡送上《屌你老母臭化閪》致謝，如伯母得閒，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

係 垃圾都好賣過ps4同期

$@？！《～\&

屌，你呢個好似仲好笑

樓主智商都幾低

放鬆啲啦香港人

想賣game咪出聲囉

唔係我嚟

笑撚死
笑你on9
7左就潛啦你無人話笑呀

多謝大家幫我做負皮王

係唔係都話放鬆啲香港人
屌咩 7左就7左啦

唔好笑都一定係7者

唔好笑都一定係7者[/quote］你而加又唔好笑又柒呀

幾好笑

好好笑 220一手買到既野可以200放

咁都有正評 好撚好笑

樓主係咪嗰D聽完阮兆祥會笑到甩肺嗰D

想點

我覺得好好笑喎

笑撚死

利申 負皮

垃圾遊戲平台嘅game 50蚊都俾多

宣傳手法層出不窮

我完全揾唔到任何可以討論嘅點，樓主好野！

我都笑左

你笑點低過小學生

紅字為笑點

呃負皮

shit fighter笑左

樓主幾好笑

終於有人明我感受

funson

呢個我笑左

個價錢最好笑